真係有人走去同豐澤打官司

【本報訊】淺水灣南灣道嘉麟閣一個單位於五年前發生嚴重火災，單位業主指是一部由豐澤購入的抽濕機過熱引致火災，負責賠償的保險公司其後以業主的名義興訟，控告抽濕機的零售商及供應商疏忽及違約提供缺陷產品，提出索償。法官昨指被告無回收有問題型號抽濕機，判原告勝訴，估計原告可獲逾一百萬元賠償。

原告高保德洋行有限公司，是失火單位業主，案發時把單位交給一名股東兼董事作住所。原告於○八年在合和中心的豐澤電器購買四部「好運達」牌抽濕機供該單位使用。一○年二月十日，其中一部抽濕機因故障引致過熱並損壞喉管，令高壓電種噴出及起火，終令整個單位嚴重損壞。原告其後興訟向經營豐澤電器的A. S. Watson Group （HK）Limited及「好運達」抽濕機供應商賽博亞洲有限公司索償一百七十多萬元。

案件編號：HCA 2052/12
仲有成百萬賠

大家點睇?

人地住淺水灣大把錢同誠仔打
連登仔有無錢同人慢慢打啊

咩阿連登仔唔係個個月入50K咖咩?
FG都30K啦聽講

人地成個單位無撚左點同

網站error買到便宜貨退現金卷啦

快啲打官司 想睇誠仔回饋香港人

現實只係一個一事無成的毒撚

係連登亂講事實會比人屌清高撚咖

以為講今次事件
希望連登有義士出嚟對抗霸權
利申 撐買家

Cls 聽講有人訂左成 100部i mac pro 個到都成10幾皮啦
比左咁多錢仲要比人 '單方面毀約' 喎 差唔多啦

撐就科水支持啦

連登公屋窮撚：諗住r 下著數架咋 打官司 不了